秒回

逃恥

秒？ 邊度秒

秒

但冇用

鳩推

常威巴
終於有熟人

今日傾啲咩

你發版啦

應該秒嘅地方秒
應該斷鐘計嘅地方斷鐘計

諗唔到 失眠 好想瞓

失眠就啱數
陪我吹水

自鳩推

次次見你都咁夜

一係唔上一係通宵吹水
this is me bro

係咪見過你

池巴

係
老雞post常客is me

早晨

而家點 我入咗嚟先知老雞又開咗個

我知
我都係開完先見到佢開左

宣佈此post已完
我都係過返老雞度

聽日考試 好大壓力 瞓唔着

帽事嘅
分數呢家野浮雲嚟